【小圈子】TL連叱咤都冇得出席 極醜惡！！！

冇獎就一定架啦
但叱咤台下都好多N線歌手 入場純粹係坐一坐睇人拎獎
TL首Party with TL係2018年隨時仲爆過班N線歌手嘅歌
偏偏就冇得出席叱咤 連坐低為容祖兒拍手嘅資格都冇
有冇得去平機會投訴樂壇歧視更生人士？
古仔坐過監 TL都係坐過監 點解對TL要咁harsh？
TL=香港One Ok Rock 被杯葛到冇得上紅白

Who?

點解佢無去就代表唔俾佢去？
明知無獎拎 去嚟托柒
索性唔撚去唔得？

連TL都冇獎 小圈子到呢

party with tl爆到癲都冇得去拍下手仔

樂壇天王都唔識？！

新城有冇？

點解要去
係屋企屌屎眼唔好?

有

本來有，呢件事真係心淡

真心多謝你❤️希望今年努力會有成果

發生咩事呀TL Ching

唔係歧視佢係更生人仕
係歧視 gay 佬啫

我2018識既廣東歌好似真係得 party with TL

gchiTL

點解會有人比錢捧條垃圾

TL絕對係當今樂壇被嚴重underrated嘅歌手
我唔係盲撐
或者大家睇下數據，做個比較

2018年度其他二打六新人我唔講，咁樣對TL嚟講係一種侮辱
要比，我拎個新力軍男金出嚟直接同佢對撼

今年叱咤新力軍金獎洪嘉豪首‘半天空檔’喺排行榜成績算最好，youtube 上載7個月有108K views

反觀，TL首主打派台9個月，已有550K views

好明顯嘅落差

其實唔講你都唔知有首歌叫半天空檔

反而Party with TL就廣為人知

流行曲唔講流行同普及咁要講咩？

同DJ朋友熟唔熟？

相信睇到呢度，大家心入面都知道公道應該係屬於邊個。

加油，TL，唔好理班haters。

g持 TL

支持TL

下個上叱咤台既更生人士就係TL

❤️我愛你

希望下年聽多啲你作品